[荷乙高手請入] 關於阿積士青年隊一問

我明明記得以前 幾隊青年隊 例如
阿積士 燕豪芬 係唔可以係荷乙升班
所以佢地咁多年都係荷乙 保持係第八九 唔入附加賽
不過今年荷乙好似轉左賽制
我見果幾隊青年隊都黎料

有冇人知係可唔可以升班

唔可以